都9102年了 祖國還不夠強大嗎？ 為什麼要偷渡？

點解要偷渡
中國咁強大

來生不做

重刷首抽

你識乜呀

生為中國人又點
死咗起碼可以變英國魂

9012年 中國是富裕國家嗎

車貨唔係支那急凍豬肉咩

答我啦 強國人